{
  "Markdown Toolbox": "Markdown工具箱",
  "Formatting": "格式",
  "Toggle Bold": "加粗",
  "Toggle Italic": "斜体",
  "Toggle Strikethrough": "删除线",
  "Toggle Code Span": "代码段",
  "Toggle Math Span": "公式段",
  "Increase Header Level": "标题提升",
  "Decrease Header Level": "标题降级",
  "Blocks": "文本块",
  "Toggle Container Block": "容器",
  "Toggle Detail Block": "折叠",
  "Toggle Quote Block": "引用",
  "Toggle Code Block": "代码块",
  "Toggle Math Block": "公式块",
  "Insert Divider": "分隔",
  "Insert New Line": "新一行",
  "Links": "链接",
  "Insert Link": "插入链接",
  "Insert Image": "插入图片",
  "Insert Link Reference": "插入链接引用",
  "Insert Footnotes": "插入脚注",
  "Delete Link": "删除链接",
  "Lists": "列表",
  "Toggle Order List": "有序列表",
  "Toggle Unorder List": "无序列表",
  "Toggle Check List": "任务列表",
  "Create Content List": "目录列表",
  "Indent": "缩进",
  "Outdent": "删除缩进",
  "Toggle bold for selected text": "为所选文字切换加粗",
  "Toggle italic for selected text": "为所选文字切换斜体",
  "Toggle strikethrough for selected text": "为所选文字切换删除线",
  "Toggle code span style for selected text": "为所选文字切换代码段",
  "Toggle math span style for selected text": "为所选文字切换公式段",
  "Increase header level (h2->h1)": "增加标题等级 (h2->h1)",
  "Decrease header level (h1->h2)": "降低标题等级 (h1->h2)",
  "Toggle container block style for selected block": "为所选块文本切换容器样式",
  "Toggle detail block style for selected block": "为所选块文本切换折叠样式",
  "Toggle quote style for selected block": "为所选块文本切换引用样式",
  "Toggle code block style for selected block": "为所选块文本切换代码块样式",
  "Toggle math block style for selected block": "为所选块文本切换公式块样式",
  "Insert divider": "添加分隔线",
  "Insert link at the position of the cursor": "在光标位置插入链接",
  "Insert image at the position of the cursor": "在光标位置插入图片",
  "Insert link reference at the position of the cursor and add target at the end of article": "在光标i位置插入链接引用，并在文件末尾插入引用地址",
  "Insert footnotes at the position of the cursor and add target at the end of article": "在光标位置插入脚注，并在文件末尾插入脚注引用地址",
  "Delete the link": "删除链接",
  "Open a dialog and choose a path to insert it at the position of the cursor": "打开对话框并插入选择的文件或文件夹路径",
  "Insert Path": "插入文件路径",
  "Create Content List (Markdown All in One)": "插入目录列表 (Markdown All in One)",
  "Indent Tab (Markdown All in One)": "增加缩进 (Markdown All in One)",
  "Outdent Tab  (Markdown All in One)": "减少缩进 (Markdown All in One)",
  "toolbar.hover.languages.markdownDescription": "悬浮框支持的语言，（在对应语言的编辑器内选中文本时，出现工具箱悬浮框）",
  "toolbar.panel.languages.markdownDescription": "额外面板支持的语言（会在对应语言的编辑器右上方添加一个打开额外面板的按钮）",
  "toolbar.action.string.description": "字符串，可以键入一个vscode命令或者已定义的动作名称",
  "toolbar.action.name.description": "动作的名称，用于引用该动作",
  "toolbar.action.argument.regex.description": "用于匹配选中文本的正则表达式，在表达式中括号()可以用于划定留下来的文本",
  "toolbar.action.argument.with.description": "用于替换选中文本的字符串，在字符串中，用$1~$9来标记留下来的文本的位置",
  "toolbar.action.mode.description": "动作的类型",
  "toolbar.action.replace.argument.description": "“替换动作”的参数，可以为一个字符串，或者一个有\"start\"、\"end\"、”self“:{\"regex\",\"with\"}三个属性的对象",
  "toolbar.action.argument.start.description": "增加或者删除字符串到选中文本前部",
  "toolbar.action.argument.self.description": "对选中文本的处理，可以为一个字符串（直接替换），或者一个有\"regex\"和\"with\"两个属性的对象（正则匹配）",
  "toolbar.action.argument.end.description": "增加或者删除字符串到选中文本后部",
  "toolbar.action.replace.string.description": "将选中文本替换为该字符串",
  "toolbar.action.command.description": "“命令动作”指定的vscode命令",
  "toolbar.action.command.argument.description": "“命令动作”的命令参数",
  "toolbar.action.run.argument.description": "“执行函数动作”的参数",
  "toolbar.toolboxs.description": "工具箱",
  "toolbar.toolbox.name.description": "工具箱的名称，将会作为标题显示",
  "toolbar.toolboxs.layers.description": "工具栏，作为一个行显示在工具箱里",
  "toolbar.tool.icon.description": "图标名称，输入https://code.visualstudio.com/api/references/icons-in-labels 支持的图标名称；如果没有合适的图标，输入$开头的字符串作为名称，最好不要超过3个字母",
  "toolbar.layer.name.description": "工具栏的名称",
  "toolbar.tool.description.description": "介绍，当鼠标悬浮在工具（栏）上面时，出现工具（栏）的介绍；不填写则悬浮出现工具（栏）的名称",
  "toolbar.activate.description": "激活情况，可以为一个boolean值，或者一个{\"languages\":[],\"hover\":false}对象；不填写则继承上级激活情况",
  "toolbar.activate.object.description": "激活情况对象，“languages”是必填项",
  "toolbar.activate.languages.description": "当打开的文本是其中的语言时，激活",
  "toolbar.activate.language.description": "语言ID，例如“markdown”",
  "toolbar.activate.hover.description": "是否显示在悬浮框中",
  "toolbar.activate.boolean.description": "当为true时，和上级激活情况一致；当为false时，总是不激活",
  "toolbar.tools.description": "工具，作为一个按钮出现在工具栏中",
  "toolbar.tool.name.description": "工具的名称",
  "toolbar.actions.description": "工具的动作，一个工具可以有多个动作，按顺序执行",
  "toolbar.toolbox.view.description": "工具箱显示的界面，只能为以下特定界面。如果一个界面有多个工具箱，则多个工具箱会共用一个界面。",
  "toolbar.actions.markdownDescription": "工具的动作，根据mode分为3种类型'command','replace'和'run'，例子如下：\n\n```jsonc\n\n\"toolbar.actions\": [\n\n  {\n\n    //动作的名称，用于引用该动作\n\n    \"name\": \"toggle-bold\",\n\n    \"mode\": \"command\",\n\n    \"argument\": \"Markdown: Toggle Bold\",\n\n    \"command\": \"toolbar.toggle\",\n\n  }\n\n]\n\n```",
  "toolbar.toolboxs.markdownDescription": "工具箱，例子如下：\n\n```jsonc\n\n\"toolbar.toolboxs\": [\n\n  {\n\n    \"name\": \"My Box\",\n\n    \"activate\": true,\n\n    \"view\": \"mars\",\n\n    \"layers\": [\n\n      {\n\n        \"name\": \"My Layer\",\n\n        \"icon\": \"person\",\n\n        \"tools\": [\n\n          {\n\n            \"name\": \"Open Extensions Folder\",\n\n            \"icon\": \"folder-library\",\n\n            \"actions\": [\"workbench.extensions.action.openExtensionsFolder\"]\n\n          }\n\n        ]\n\n      }\n\n    ]\n\n  }\n\n],\n\n```",
  "toolbar.builtin.markdown.activate.markdownDescription": "是否激活内置的Markdown工具箱",
  "toolbar.builtin.markdown.unorderListStyle.markdownDescription": "设置内置Markdown工具箱无序列表的样式，可选值是`-`,`+`,`*`，默认值是`+`",
  "toolbar.builtin.markdown.orderListStyle.markdownDescription": "设置内置Markdown工具箱有序列表的样式，可选值是`1)`和`1.`，默认值是`1.`",
  "toolbar.builtin.latex.activate.latexDescription": "是否激活内置的Latex工具箱",
  "toolbar.description": "自定义按钮、自定义工具栏。内置Markdown工具栏。",
  "toolbar.displayName": "工具栏",
  "Latex Toolbox": "Latex工具箱"
}
